Изведете всички числа от 50 до 0 като ги изпишете на един ред, отделени с интервал.

## Вход
Няма входни данни.

## Изход
Числата от 50 до 0, отделени с интервал.

## Пример

### Изход: 
```
50 49 48 ... 3 2 1 0
```
